終於知道螞蟻點解會變死蟻

唉
自己睇下馬雲講乜

又燈

呢句仲撚應